點解環保撚唔肯捐人工比食肆 俾佢地買環保餐具

有好多咩紙飲管
係成本高D
但係為左滿足環保撚心理好d
點解要全部人付上代價
環保撚講一句廢話就要所有人就佢
環保撚都幾自私

唔自私都唔會做環保撚

環保撚嘅本質同耶撚冇乜分別

正解.d紙飲管又易爛又難插檸檬